港島街坊表示多謝各位

星期五晚蘭桂坊打橫行都得， 星期六晚銅鑼灣橋底辣蟹三層樓得一層有得開，
Sogo後面全部藥房全部拍烏蠅。。

好耐冇試過咁清靜既香港， 真心呢個先係我哋既家

多謝大家！